[PS4] 有無人用過呢兩款手制？

左1xxx, 右6xx

有無人用過？

on9 啫係xbox手制

係咪得有線 係就不了

有無連射，無都不了

Xbox one 手制 有無得用ps party?